求高手幫手搵viutv配樂

Viutv 《當遊客不存在》第三集嘅片頭
佢個片頭有少少似 Doctor X 開頭 / The Good, The Bad and The Ugly Main Theme

謝!!!!